[721金鐘見] 曼聯終極爭取民主暨林鄭木狗即時壽終正寢吹水區 [642]

Fast

樓主我屌你老母

樓上是狗

樓下係on9仔

樓上一世戴綠帽

我屌返你老母

樓下全家俾警犬屌

反彈

夢蛇

朗隊

想問買左mutv可唔可以兩個device用？
Thanks

#10 係狗

係。

呢場波仲帶四個係度

Jones Smalling Young De Gea

8-2 都係呢4個

入撚左錯猢狗post

熊餅真係型

入嚟玩吓

大家都有James

不了，沒落球會捧一隊就夠

開咗先發現撞topic

大家都有Nigga

湖post我開的

請問今晚熱身賽 咩台有得播

mutv

就係咁仲似曼區

大家都畀同市騎住

咪25

銀髮族

就快有波睇

大家都有黑哨

癡撚線 狼隊出full team

讚 topic

rojo左閘

今晚？我睇個apps無寫

4231？

仲有蘋果頭版

無盧

Lukaku?

等睇下半場西波

第一頁個位手足真係型，粉紅色波衫加黑超
型到出汁

睇下James都係買嚟踢左翼

又冇ddg同渣古

同呀grant

又冇朗隊圖

曼區男神餅餅

有熊餅圖夠了

樓主抄鳩我

缺一不可

樓上兩個小心啲講嘢

Rojo

死去右啦

正式開波時間係幾點

1900

有冇人睇緊狼隊對找卡數

lkk走得

係咪要課金mutv先有得睇live?

Yes

53/月
睇晒咁多場熱身賽
之後cut

De Gea misses out through illness (was due to play). Lukaku got a knock in training.

Thank you and goodbye LKK

睇緊

有冇邊間bar有MUTV

好易即刻cut 到?

有陰影

喊左

對國米個場lkk係咪可以直接著國米波衫上場

垃圾波會唔會有link睇

好想同狗餅瘋狂埋單

好想俾狗餅瘋狂抽插

季初有無機會對左找卡數先

好想俾狗餅瘋狂侮辱

找卡數10月先踢, 不過開季第2場就對狼隊

丹尼爾同丘建威兩個講波笑死我

Rojo and Bailly are the most likely defenders to leave Man Utd. Tuanzebe may stay rather be loaned out to Aston Villa again. #MUFC

丹尼爾好鳩同紐卡素一樣

頭兩場肯定1分都冇

法國呢排個個post頭都係屈義士係我

Bailly 留啦rojo走啦

睇下今場表現先啦

其實右翼唔買係咩事 真係用chong
市面上有無咩平價右翼？james?deulofeu?

兩個輕鬆鳩up

迪路菸奧上季好勁 但應該唔平

龜黎 走兩件無所謂

丘建威平時唔係咁

覺得佢又爆得又扭得又出到波work rate幾高
同盧夾過 不過盧又無得出係咪走硬？

連埋宗師3件都得, 留返T仔就夠

諗唔到有咩右翼
Marhrez無正選但應該唔會走
James洛應該易買啲
Zaha? Deulofeu?
Sancho應該都會留係多仔
Rafasilva?

爆佢踢開英超仲好
不過起碼50m, 水魚曼買仲要加價

greenwood

最後乜都買唔到, 繼續馬達vs連加特

唔知點解會落左去屈福特 明明夠班踢一線隊

屌老虎應該都想去大會 右翼我地又缺人
Zaha 80m仲有折都ok

Awb 一個踢哂 好似以前華西咁

佢踢反擊一流 腳法又好
但試過真係唔岩踢巴塞

呢幾年興愛回家
係時候到zaha

係時候到朗隊

仲有件大碌嘅, 唔買既話實俾人推上去踢右翼

覺得佢扭波唔勁 係出波好少少

同埋無咩入球能力 大位射波
上場咁都飛機

賣完朗隊之後
我曼就一直沉到而加

Hehe原來踢左psg正選

狼隊好似屌打紐記

會唔會未開季就比肥佬炒

巴打見到你無事就好 之前見到你上電視好型

有我係度, post中post尾都會係

咪係 介洗撚買

青木

事實唔怕認
岩唔岩先

一陣玫瑰friendly 有冇link?

greenwood比多年佢分分鐘已經係正選rw
山狗唔走真係唔駛買, 踢隻狗打右

落河告別戰

白lin又要打左中堅慘撚到

1x分鐘擔架擡出場, 正式入職文員部

馬仔

假曼hehe喺debut戰為psg貢獻一個助攻

今晚電視無得睇咩？我見到有廣告話今晚有得睇

Jota勁撚到

球迷陣打LEEDS

SO 蛇都好憎LEEDS ?

呢度全部人都決定唔睇tbb, 要令夜子自宮

係咪有立場姐姐 見唔到既

Hehe勁到續佢都唔續jones啦屌

按個制

CLS Rojo打閘

我河會戰勝歸來

好撚勁呀

係曼邊度有人拎到呢啲波呀 分分鐘一腳唔知控咗去邊

Dllm Jones Smalling又笑到最後

之前打慣中堅, 傷完出黎打左閘柒到

屌你咁搶口我駁吾刀牙

有冇acestream link

失位失到傻
落腳虎係紅

唔好話有冇人拎到呢啲波呀
有冇人走到呢個位都成問題呀

等開波

Rojo 換埋 Shaw 就係下季正選陣
DDG LKK ALL LAN

賣走ROJO
文員又粗野

原來星期六對國米 會唔會即場俾lkk佢

入波未？

個場靚到咁

咩場黎

即場加盟
上半場踢曼聯告別作
下半場國米地標

等睇落河出醜

又世界盃決賽

做咩有排人除哂衫

熱身賽都場場出土人

馬隊
Btw對面有咩人係勁

睇嚟撚羊正隊 馬達副隊

土人buff

幫緊我魔作法???

又可以踢死第二隻右閘

🦶🏻

以前喺葡超係打閘

班土人唯一作用

啲女咁密實

打中堅多喎
世盃先打閘

我係澳洲人呀HI

背心果條似正

現場睇西波

我曼件衫

屠魔大會

跳完未踢得波未

球迷陣都西波既話, 蘇蛇不如返挪威LA

LEEDS 有無球員係識?

James

有冇LINK?

perth 好多leeds fans (可能我個區)
著曼聯波衫會俾輪椅佬fuck

馬達隊長

除左rojo 個陣幾好

買MUTV 或前幾頁有

踢得未呀

達哥

冇羊好唔慣

James 真係百感交集
半季前本身要加盟對面

無計shaw傷

隊長臂章終於唔係手寫

叫佢企起身fuck

垃圾冇左就算啦

captain mata

你依邊到？

馬隊
好得J好J
返到英超又要見柒連

Ddg爽yy又唔洗踢又有人工加

下 我住嗰頭好多曼聯fans 成日見到有人著曼波衫

半場咪又係出返lin

影下女啦

福中柱

下場係咪已經ICC?

以前住 south perth

下我仲未開波

wa

白LIN

瑞典佬

好似聽日就飛新加坡踢ICC

白LIN+拜利好快好爽

白lin勁閪到

下次都係小妹射啦

白lin好撚勁

0038

洛河條垃圾

白lin

白lin推哂

仆街福

係咪因為嗰陣基圍蝦

次次都係福炒晒白lin啲助攻

你地睇Now？ 點解我睇MUTV都好似慢你地好多

差少少啫 今次唔屌

今場認真踢

0350

睇唔到直播 手機

隻馬分分鐘比占士搶埋正選

中柱算係咁

綠木波都拎唔好

占士

對仇家認真少少

0420

垃圾福後腳又柒

幼幼係咁上下架喇

Fremantle
好多Italian

蘇蛇等左好耐

0315

0409

Goal

Awb落剷快能到

Who

綠木

蜘蛛俠

雲比沙卡助攻綠木

好多未來人

馬達直線

我曼勁撚到

唔撚洗右翼啦 就greenwood加awb

Greenwood!!

屌你咁快=.=

占士快撚到

Captain mata

打緊leeds咋

唔係普巴嚟咖咩

有冇手機link？出街食飯

有新血成隊波都精神啲

Mutv

大炒佢老母

Awb

屌，有劇透

Green囝

而家先入

最強右翼已在陣中！！！

你地快到

Now隨身看

今日上哂電

講緊前一球

雲比沙卡真心唔錯

普巴+前插球員

對仇家好認真

未入

我都係呀

：awb唔識進攻

普巴

好耐未見過右閘上黎助攻

我無比錢買埋mutv

咁唔知你

KILL THOSE FILTHY DUMB FUCK LEEDS

終於有隻好右閘

0605

Who goal

澳洲撚 電視台直播

6木

有無慢到咁

妹 awb 綠木

打英冠炸啵

反木啊拿？

點？awb識唔識攻？

綠木d走位意識仲高過哂馬福

GREENWOOD

我用web

0835

我都係web mutv

撚羊

慢你幾秒

0849

即係電視睇果d 快左

慢你幾分鐘

43:55

awb, 木

我曼問題都係個別位置一要輪換/傷
仲打唔打到壓迫

肯攝就好
馬福都係攤手多

條友防守已經有英超認證
如果有埋進攻呢50m抵到爛

又屈普巴比波

今場福都有走既, 睇定啲先

好撚快會同化

awb+綠木 未被同化

39號既巨星福咪有呢啲走位

McTom係咪大隻左？

rojo 好撚廢

Web一定慢啲

又話普巴唔會回防==

Mutv係唔係會自動續？要手動cut咗佢？

唔好群班ig kol玩pls

麥湯爭轉身個下

我都無比錢所以我去隔離屋睇

福心態嚴重好多, 成日都想扭, 要過得好靚
但其實前鋒唔洗點扭, 偷位射就得

Awb 好對辨

麥湯制空要兩個人先夾得贏

唔勤力d 牙丹點會比高價買牙=.=

綠木同瘡真係差幾班

染撚左個死人白頭都醒唔起係邊個

好撚掂

goodbye and thank you Young

39福好撚勁

我都睇好佢，但係始終nigga

白lin屌james

個21號好sharp
成日以為係hehe

左羊右沙

Awb 落腳準回防快

39 > 19 >>>>>>>>>>>>>>> 10

差啲2：0
普巴好撚近

普巴個肚腩

白lin留多幾年做隊長一流

P6肥咗

唔洗見到福d罰球 btw p6肥左

青靚白淨

見曼區係咁J AWB就知好會變狗好快比人叫躝

但依然好sharp

留意到james greenwood都走入中間 應該係戰術問題

My captain

放咁耐假好難唔肥

比位閘上 尤其係awb

朗隊之後沒有10號

AWB 轉身

普巴屈哂d 英冠仔

我朗之後沒有7號

關於大米安的教訓

有迷雲黨嗎？

普巴留低啦

awb

妺今日幾勁

冇

啲角球都係開得好差下

個轉身

牙tom 好掂

mctom 真係好撚正

落河躝未

羊先可以百屌成材

屌你awb就黎J死

大家好好珍惜呢幾場
之後就會同化變廢柴

佢咁高咁大舊有咁既腳法其實屈左

換埋麥龜同梳就最己陣了

今日個精神面貌好撚掂呀

其實L2加B3健健康康幾好

諗起v92熱身賽機動性走位彈彈波

麥湯幾穩

達哥一直關注隊友 咩位都望到有意識比

迷馬迪黨呢

拜利頂住先啦

今日妹妹咁認真踢

加埋bruno

要攻我覺得拜利勁好多, 進攻好快
又唔怕人反擊

16 36走得

比下家睇板

James唔拉邊無波踢

awb pogba 個態好到

麥龜打高位一撚定仆街
轉身仲慢到屎波

最好買唔成 90m先生慢過龜

有無link

thx

福垃圾到

點解唔係賣宗師

福

福廢到

我係普巴都走啦
福頭傳腳波都唔撚掂

妹呆撚左

球證企位都有少少問題

James冇乜點掂波

屌 前面現位啦

面對面可以傳返去後面

回得衰到....

福頭真係完全無進步
200k

講真 逼得好差 sob

我地都呆撚咗
何況佢

見到21號係中場爭波
仲以為係hehe

唔拉邊兩翼都佔中 波就得一個

又係靠普巴

人都走咗，仲日日提

屌馬嬲搶球咁

開始妹啦

唔駛買前鋒喎
笑撚左

又開始企定定唔郁

買左翼仲係打佔中戰術
賴咩好

其實係咪打緊442
無右翼既

球迷陣都比英冠猜到咁
逼搶逐個逼

好撚鳩

因為佢買黎買去都係左翼

Olan Solskjaer

太自負

明顯sob戰術問題
正常james拉邊 rojo少上啦 shaw就話姐
又係塞住哂咁

Wa diu

占=山狗
以為打黎放右邊 點知都係打左

後腳

清新>ddg

急得黎冇章法又唔識一齊逼 又做六弟

？

清新

又開始西波
人地踢返順就比人猜

狼隊仲勁

greenwood 真係屌打福

佢真係識咩叫把握機會射波

隊隊打我曼都踢到巴塞咁

占士又係不射男黎

福

2-0

你逼得咁廢唔猜你對唔住自己啦

福退得休
佢呢走位就係跑係你面前企

福 2-0

Greenwood 明顯有目標咁射近柱
唔似福頭9ban

反福又輸

福靚

又燈到

呢倒屌完福
福就入波

靚既

單刀我都入啦

nice goal

屌你地幾多分鐘？

福頭呢下進步左wo

繼續屌 唔好停

過得咁撚靚

又反到入波

好撚燈

燈到咁

fifa 5* fake shot

連燈好勁

請繼續屌

2-0

福呢下

我晚晚打fifa都做到啦

要反足一季喇

呃撚曬

反福狗呢

福都起機

屌我想睇到戰術同組織
呢球對面做咩送個波比mctom

福呢下靚到呀

對面垃圾姐

反福狗又收皮

件羅美路短袖好好J

阿連仲未有作為

如果今季又係對英冠都贏唔到就死得啦

又型又勁
屌打呃約狗

件紫龍好靚

占士係咪仲未適應 好似好緊張咁

Sob戰術：兩翼收中 兩閘插上 逼搶亂逼 領先任人猜
=摩狗

scoop turn啫 連登仔基本嘢

bailly 控波

james真係唔夠班

其實佢真係幾好
又肯做後備

反福連黨真係笑死人

james d傳波做乜撚野

仍然未見有乜戰術

如果福呢下唔貪功傳埋比碌木就
不過都好靚
至少用腦踢波
唔係下下鳩BAN

落河慢左咁撚多既

james睇得出好落力搏表現
頭先甩左球波，死狗咁跑去右邊追

白lin d長波

進攻 : 靠前場靈光一閃

力場又贏

ROJO 好慢...

AWB勁到

如果呢下扣完飛機已經俾人屌到仆街

真加埋對面犯錯

Awb 又中

AWB真。勁能到癲

AWB好正！！！！！！

炒鳩佢

awb d截波準到

AWB

人地咁都轉到邊

諗起當年嘅B仔

Spider

你地幾多分鐘 慢好多喎

咁吹奏法我已經知道開季會點了

bailly 唔神經刀真係好勁

終於買岩人 白lin 同awb最佳收購

普巴屈屈地機

Mata咁樣點打中間呀

易食指數

唔同， 當年B仔係連人帶波

剛剛買返黎個陣白lin俾人屌到化曬

但成隊踢起上黎真係無form...

34分

Rojo賣弄腳法

對英冠都唔屈就食得屎

搞到mata俾人剷

rojo我屌你老母咩

show off 跟住醫院波

死返阿根廷la

落河

比人三文治

Rojo 屌

摩佬果陣真係英冠都唔夠打

落河快撚啲死啦

拜利係調返轉一開始幾場比人j到傻，又拎mvp,之後.....

賣落河 買Tierney啦屌

又唔撚係勁係度show rojo
唔知以為你屁馬

完全發揮唔到james咁

列斯剩係識比爾沙條癲佬

你手殘打多左個連字?

的幾下 交個醫院波比馬達

Rojo係咪以為自己好撚好波？

玻璃真係死證黎

啱啱普巴比深左 如果占士就攞到

我地仲有羊

最強攻中馬達呢場勁到

拜利第一季真係好癲
不過俾摩佬用殘咗之後就玻璃腳得好緊要

佢算吧啦 頂多咪打多年

畑ching以為福同連係一體
福好=連好

連迪路夫頭幾場真係黑到爆，又解圍又頂比人，又省到佢入波

Casilla仲有

迪基亞係有傷？兩場都無份既

究竟諗緊乜野
摩狗到宜家都係咁撚樣

蝗狗個後備龍?

唔比350k 咪罷踢
曼聯抗爭者黎講ddg 真係120分

起碼依家搞掂 你睇其他馬迪lkk 山狗做乜撚野先

妹今日落到咁深防守

原來馬達踢攻中原來真係咁強
以後唔敢反了

Sob咪一鳩樣
又話兩翼齊飛

普巴啲長傳 真係幾好J

rojo廢撚左咁耐都有新約

妹今日踢得好認真

佢不嬲應該係攻中

列斯聯想比我地炒幾多

摩狗一黎人品差管唔到人
無計架喎,
你比知要火燒連環船但唔係周瑜帶都無用

我曼中場burno sms
佢逗後,我收到風

人地射好啲已經收左皮

Sob 屌7 rojo

係
仲有Pablo Hernandez

AWB對腳長到呢 封哂

james 好急進

笑撚死
又斷左自己雙翼
打佔中用返馬咪夠囉

Rojo lan la

睇得出好大壓力
利申：球員傳心師

好心啦，點樣用殘呀，第一季已經係咁傷
宜家仲係度瀨摩狗肉唔肉酸啲

上場有轉過james打右

可能之後會試左馬右占?

ROJO真係廢撚到
下下俾人重點攻擊

屌佢老味 ROJO果D散步式回防

比對手弱點攻擊

呢場派牌突破遠射箍波樣樣都有

james 啲技術都幾粗糙下, 唔知睇中佢啲咩

球員都有情緒
但JAMES 一向嚴正執法

速度

Pre season都可以冇form睇下

仲要吹佢係新傑斯

我唔貪心，有Burno同妹輪住上就夠

落沖lan ok

又黎

用返馬仔應該變咗殘障，條撚樣郁都廢事郁

b仔本身都玻璃底
馬迪撚羊就真係俾摩狗用殘

防守廢到人地幾靚

佢唔係盤扭LA
都係屈速
福早期 一樣做到

馬迪踢撚足咁濟

隻閪腳打撚左樁咁

差啲 James快撚到呢

猜牙蛇教點同

中堅好少會講用殘
跑動唔多

踢左45分中嘅攻中位唔知做過啲乜黎
不過已經夠呢到啲人J出血

果陣奧巴坦都話新亨利啦

james快到。。

JAME屎差D

差d

其實無普巴真係食屎

佢啲傳波功架真係

占屎好撚快

好可惜

又中柱

好似有三個攻中咁

拜利唔係又傷呀

唔係又傷呀

象牙海岸佬又傷

b仔

點可以無新C朗迪比破大巴潮文

拜耶又訓低，玻璃到呀

占士快到

真係好撚快...

占屎中柱

預左一係rojo一係佢

Bailly唉

又傷

落荷真係好廢

拜利落河一齊躝啦

果下加速真係有巴利咁快

b耶詐傷博蘇b賣唔走佢

李城又可以叫高個價

又係左邊柱

B 季都未開又傷
仲話靠佢

熱身賽都傷 賣比阿仙奴啦岩哂佢地

有得賣真係賣咗佢，都唔知有幾耐無睇到佢扭得過人之後交到個波出嚟

b又傷

占士差啲

睇球王片都見佢無咩盤扭，主要靠爆速過人
但有幾多個bale

又自己落鏟自己傷

靠玻璃 咪撚玩啦

禁實左R1 跑得幾鬼快

有無玻璃到咁呀

快撚到 心諗邊個咁快標上黎
一睇21 占士

可惜中柱

放右面又話唔係擅長位置，放中間又話人多
點樣呀

好似大隻咗

拜爺

又傷，真係賣得

b仔屌你丫又傷 傻撚咗 黑鬼咁玻璃

射中個袋？

仲玻璃過JONES

JONES 都係撞埋人到傷
B仔自己剷落地傷

Bale遠射頭搥都有 點同

b真係好撚可惜 明明有機上到一線頭實力

真

真係要睇邊個教
GIGGS 初頭都係得速度

好似係中袋, 本身無咩事

個腦同身體頂唔到

唔好鳩練大隻啦, 到時慢左連唯一賣點都無埋

踢成點係旅行冇得睇

笑了 快d脫手

拜利rojo賣啦 不過無市

白lin屌人

我曼啲垃圾傳統

咪傷啊

毒撚屌人 睇唔慣

我曼gym房多女掛

射中春袋痛下咋...應該無咩事

同上年差唔多

做左老豆之後 識屌人

拜利食撚屎啦
一有佢出場 軍醫就忙到閪咁

諗起奧巴坦

唔練大隻比人一撞就散

雲比卡沙真係好穩陣

Lindelof好激動喎

反而係rojo果邊真係失誤處處
條右路穩陣左好多

睇黎想爭隊長做

我意思係鳩練大隻

條友依家連傳波都唔識
LAN LA

其實睇唔到有咩起色

miss左屌邊個

awb j住先

進攻都係無乜form

佢打開英國波既，識避喇掛！
唔係個個都係鍾斯既

唔使爭啦 拎去啦屌

英超莫迪

牙朗

右路穩陣左
反擊速度快左
你睇下個james快撚到
由半埸極速跑上黎接應

咁係有條友跑得快啫

麥龜要買啦 等陣傷鬼唒
又要用mctom打中堅屌

呢個半場 算係睇得出
無普巴 呢隊波可以降得班

上半場 rojo 真係垃撚圾 面對面傳失 的波挑釁對手
反而Mctom mata pogba awb 打得幾好

但係sob個陣好有問題 中間成日空曬 前場又唔識番黎防守 你見lindelof 係後場拎波係咁屌鳩中間無佬比就知咩事

緣本真係有前途，識諗既話應該好過福好多，中場點都要買至少2個，防中麥湯同馬廸頂唔住而家英超強度

唔撚買中場真係屌撚柒木仔
你唔續靴利拿無所謂
但唔該買返個中場

唔知james 有無bale啲大步推, 無球跑動暫時唔錯

之前右路攻又無守又無，長期放題
呢家起碼買左awb解決左防守問題先，
但右翼要慢慢搞

好少人走位要波
個波係中堅度 下下得一個人去迎波
明眼人都知會交俾呢波
搞到成日斷

究竟要沉幾奈

半場屌一屌小柏林

好過福好多

有gomes好似會走多啲位

所以話 其實個個位都要買人
但木狗仲嘆緊慢版

中場無個囉個波
又係果個問題.普巴一mark死就傳唔到上去

請問有link嗎

唔係想睇到呢啲
都係無form
靈光一閃式入波可以拎到幾多分

有排啦
最少買番個右翼先啦
起碼進攻立體啲

So9冇form唔是第一日既事

連登曼區，任何人都好過福架啦

綠木！！！

右翼係咪有得救

個form要慢慢執
一季執到既話算快

呢個閪陣剩係打counter
主控嘅時候中場同前邊企到老練咁遠放長波
返英超隊隊中下遊擺哂10個人後面一齊守
打撚

之後就得Mata or greenwood跑落嚟
但一迫就甩咗 攻勢就完咗

其實隊波有排執中場，右翼都起碼要買返件，
前鋒用福仔又唔係幾穩

綠木夠痴腳, 福屈英冠仔就叻

一句講哂
賣rojo 拜利

買完戰術都係佔中都係無用

暫時睇Maguire一定要買，唔覺得bruno係解決方案SMS更加合適

馬達喎，一逼就甩？

賣宗師先啦, 一樣咁玻璃, 拜利起碼仲有啲天份

追PO 有人PO過

青木好有尖刀feel 禁區之狐

半季應該又炒人

之前福都係

根本個踢法都似雲佩斯

而家馬達後備料, 對英超級數會成日被人逼甩

3件一齊LAN

唔係話綠木冇潛力，但係英超都未正式踢過就已經有咁嘅判斷

sms硬淨d ,感覺會適合d呢家隊波

踢過一場

但放預備組又係晒料
佢上季打預備組40場入35球

bruno根本係攻中黎，我地根本唔需要，買佢又晒左Pogba
SMS又高又硬又橫，佢Pogba+McTom/Matic最好

United XI for second-half: Pereira, Young, Jones, Smalling, Dalot, Matic, Pereira, Chong, Gomes, Lingard, Martial #mufc

SMS上季幾沉下, 驚係一兩季貨仔

廢到

熄得電視

始終唔係打442
無咁多空間俾james發揮佢既爆速
但佢果種跑步視覺後果俾我好似以前後生既傑斯
可能仲快過傑斯

睇lin好過睇馬達好多

又黎摩狗個三柱中場0機動力陣?

想問生日仔白Lin如何

正 有chong 有戰犯

下半除左Gomes 同大佬..
成隊水準以下球員

其實so b識唔識教架, 兩場熱身賽上下半場個陣容都一樣. 起碼試下唔同組合啦

阿狗36m買everton

冇得驚嫁啦Bruno咪又驚佢葡甲料，
佢之前踢提子國家隊果陣都唔係好啦

下差唔多成隊換晒

要sms 你就賣撚走pogba /matic落後備搵件kante呢type既搶波中場
唔係三柱陣
摩狗個陣咪死過比你睇

我指上半場隊同下半場隊, 得james 一個唔同

上季最尾果場mom

屌蝕咗半場廿幾蚊mutv

閱讀理解拎咩

歐霸陣容

幾蚊姐 5x 6場波 1場都唔洗10蚊

部腦壞咗先為今場俾，之前搵開link

其實牙Chong個頭點整到咁飄逸

Chong幾時剪頭髮

Matic lan la

唔係買1個月咩 之後都仲有4場波

去完銀髮族個度
對波點

羊

其實一定要多一個傳波點 吓吓妹一俾人圍就運唔到粒波上去

隊

球王片有

銀髮族對波點

銀髮族對波？

慢到仆街

換哂成隊, 蘇B諗住人人有波踢

零ching 有呢鋪引

唔想睇呢隊

下場部腦都整返，實際真係為今場

都係吹下啫，上半場都抵返

曼區棋靈王

馬仔停波垃圾到

唔明點解唔試下借ceballos, 慳返啲錢再買個中場中

馬好廢，一控波彈開哂

棋零王

係咪個場有d水?

馬蒂奇

宗屎企位

見到jones打中堅就驚

我錯了

咁嘅擺陣係咪即係lin同馬已經落左後備陣

宗師

係咪可以熄電視

goal

一陣621啦屌

燈到呢

Who goal換咗人無睇

誰

一代

幾耐冇入過角球

仆街木仔心諗唔洗買中堅

科耶洛荷可以躝

咁空

Goodbye and thanks Jones

P 角球 全隊最勁

唔使買麥龜

cls 宗師終於唔係og

jones咁勁, 賣多20m 比李城la

燈到宗師都入埋波

友誼賽之鬼

上個post反宗

Jones last goal in MU

宗師都係要躝, 真係買麥龜, 無可能搵兩隻蝸牛拍住做中堅. 拜耶起碼夠快

Btw今場後備席有得挨，上場坐膠櫈仔

P

鐵樹開花

Jones即刻爭啲失位

換rojo算啦

jones

呢件人地送都唔要

Jones>>>>>>>all

得罪講句 麥🐢角球好撚屈

rojo+jones換麥龜

國安讓2.5/3 仲買上盤個d都傻 利申入咗下盤

p角球靚呀 斬得夠高夠勁
如果第時有埋麥瓜 打多樣高波

見到lingard係呢隊波真係有 格格不入

matic屎到

p角 麥🐢頂 已經想j

再加埋麥龜可以鬥妹

又靠屈高我不如簽返啊樹

馬仔肯跳起

樹有心口

呀樹的確勁過fred加馬迪

咁中堅制空係緊要既 如果換到宗師落河 真係唔怕要麥龜

比啲組織睇下啦屌
下下過完就射

今場冇杜B反蘇了

宗師 同羊 失位失到

呢個陣容擺明係考察
個個都博晒老命踢

Chong未夠火喉/未夠料

Who needs maguire

羊師傅做多年精神領袖退休啦...

宗師+細緊失左幾多次位

gomes.....

對面真心廢

仲話踢英超...

天使真係屌打馬

佢真係識咩叫把握機會射波

冇妹冇馬達自然冇組織

身型16歲, 個樣36歲咁

馬啲work rate 低到

下季唔想再見到宗師撚羊
細緊落後備就OK

唔知會唔會燈埋馬入波

睇緊咩
廢極都有個普啦屌
無form無配合教左啲咩黎
8點半睇下鏝啲戰術係咪都係咁

插水

一代鐘師都識入波

出血

睇黎呢隊下季都係後備

點解gomes身體對抗仲好過馬達....
唸唔明...

馬哥開始頂唔順
去邊拎波自己攪

用天使勁佢多多聲
馬250k

gomes係呢班人入面明顯高班少少

隻手fing到應

B 隊 啲人跟唔到蘇b 條Form

但防守，企位都係廢對面進攻勁少少佢個位真係輸死，成日失位

係咪講緊馬仔？

普巴人閪還人閪條中場最好就係佢

係, 馬仔過佢隻左手fing左落佢塊面度

佢前面matic都係俾人任過啦
放緊題

羊真係弱智

下半場好悶

關咩事
chong遞哂手又唔跑

chong好似盲牛咁

馬仔無心踢lan埋一份, no thanks

可唔可以送埋lin俾李城

馬仔打到人爆缸

跑跑下又停 唔追波

Lin廢到呢

傳得好吖連加特！水準！

傳啦仆街

又燈

送埋chong

下半場隊波完全係後備隊
Lin完全唔知做緊咩 馬仔繼續迷惘

留意到會員lin儲緊氣

12m

屌
佢第一下起步有跑 個下羊唔撚比
停撚左先比 再跑就offside啦

上面燈到牙莊博12碼

又燈燈地

cup得好型lol

Chong同Gomes抵讚呢下

青訓

明顯比高美斯阻呀

入撚到咩

熱身賽好心比chong 射la, 佢博ge

呢度好燈

覺得Gomes重好過Chong

呢件仲後生，可以預備組浸多一兩年睇下點啦

系

不嬲

下半場二隊格

gomes d踢法值得期待下
佢對抗仲好過馬達
笑死人

成隊都阻住lin 發揮

咪係
馬撚憑咩射

寧願佢停 好多球佢都死去 唔傳

真係連燈

又燈中

佢真係肯去搶波

講緊馬插

好堅

屌 馬仔個頭咁撚似黑B

下盤好穩

成隊都燈哂咁滯, 睇黎仲爭一個

夠hea

double 燈

連燈

好驚Chong對香雞腳比人鏟多兩野會斷

換出lin 出garner啦

Gomes

果件應該點燈都燈唔到佢入波

幾乎次次都係lin傳失/帶失

gomes同sancho foden hudson-odoi嗰班人同期踢
u18可以同呢班人一齊出選
點都有料過chong

曼區手足燈一燈我曼轉會已完 唔該

gomes好J到咁

一日未完場都仲有機會

garner真心慘, 連續2場都冇得踢足45分鐘

連嘉學人扭 笑撚4

牙羊仲俾

隊友阻住佢發揮

gomez幾好波

LIN上乜撚野腳

天使好定

羊兄仲交

Young 同 AWB 天同地比

原來仲未賣呢件小丑

佢想幫下班細既

下半場除咗天使大佬全lan

痴線d隊友睇住lin畀人搞

佢好似係隊長？

chong好粗技大葉
好搏命但技術好粗糙

佢資歷最高, 可以扭

睇完gomes扭再睇lin扭

盡炒列狗啦
下次唔知幾時對

年青人之中既大佬

呢度好多ching盲反呀羊

落預備踢啦Lin
打中間成日扮美斯 又唔肯拉邊

屎緊

踢成點

仲以為見到lanchester united 喺度諗點解識廣東話

痴線Gomes都可以一樣bump開人

屌你老母
屎波係冇人情況都控甩腳

好快, 打埋呢季曼聯落英冠

無得怪佢架喇, 上季chur到殘哂
今季安心養老啦

Gomes bom 開左人

人地下年上英超

行雲流水
水銀中毒

Lin推推下不知所措
隊友呢？

上撚到咩, 列狗有邊次唔係臨尾香

領隊又唔解決呢個問題
吓
d 教練團廢架?

但160 番到英超真係好難踢
死症

希望佢呢一兩年會高番5-6cm都好

P仔真係廢物來 唔知續黎做乜

有聲有畫面

有無睇錯 天使身位得贏對面

係咪有球迷喺隔離跑緊

英冠唔計

呢件搞下笑，做下小丑就ok

1001未

矮米 其實真係好波 又好態度
打英超太蝕章 ..
放棄佢又太可惜

好難搞

真 得個跑字
個踢法仲係停留緊青年軍度

馬呢球要比倒啦

馬今季打得後備了

強烈要求狗餅 自拍一段置頂用

英冠唔係唔計 但唔洗打j打到咁勁

又屈

Matic out
Garner in

1001記得開post

下個po 屌柒小柏林

唔開了

整張新既用呢幾句啦

馬

屌柒你

自拍一段以證自己清白啦

po尾都要放義士圖

1001

Bot

我搶你開

Dllm